Macbook pro合埋佢都唔慳電既..

之前有人話macbook pro唔洗熄關，話合埋佢就ok
又話合埋左就唔扣電咁濟
而家用落先知合埋一日食成30%電
我都係得一個chrome未熄
我之前用acer D文書機合埋一日都扣唔扣10%
有冇人知點解

用家問題

樓主坐左幾耐？ macbook 都唔識用？

件事教識你一樣嘢：唔好人講你就信

我之前都係咁，check完之後佢話電源管理個零件出左問題，要換左個粒零件先得

我都係，用耐咗開始咁樣

係咪部機舊
我之前唔記得熄 第二日都係少左7-10%左右

要錢？

開住幾個網一個禮拜再開返都係少15%
利申： 2017 MacBook Pro tb

apple嘅產品唔會有問題，有問題嘅一定係用家

我之前都唔會，但好似係up左上Mojave果期就開始咁

仲用macbook? apple 都就黎執粒

點用

唔撚係啊 咁正常stand by一日用幾多電？

新買

重點在於chrome

我合埋一晚都已經冇左26%
都係開mail, wts, terminal 姐
之前底板燒咗成塊換 唔知係咪換咗塊壞既比我

待機仲食電過window

其實setting 入面，
有個設定係幾時run 佢張display

原廠setting 係充電中，先會開
但做野既，就會改左佢，24小時都開
你睇下你有無改過，因為果part 係超食電

你入 System preferences,
有個 energy saver

你睇下入面你有無 click 到

試下係terminal 打 “sudo pmset -b tcpkeepalive 0”

pmset -g 可以check 有冇process prevent sleep

ref:

打左
但係咁大抽野點睇

我果部都係

熄咗allow wake up with bluetooth就得, 合埋24個鐘都係跌2%